點睇英國連制裁香港狗官都唔敢？

點睇

等埋侵坐正做坐館先正式歸邊做野

白羅斯就即制裁, 香港就...............
其實已經表咗態

英國水平係得返咁上下

其實要係英國推大D件事
由下而上咁比壓力
由市民開始

牙祖當選，香港=condom 點解要幫？

推條柒咩
中國一巴掌夠打殘英國

英國肯接受BNO已經承受左好重風險
佢地唔敢再激嬲中國

宜家就係知上面唔敢
所以咪向下面市民入手先
唔得咪唔得試下冇壞
群眾既言論點都有D作用

約翰遜搶閘奶biden都知乜事啦

佢玩鳩拜登wo

英國佬定係以利益為重 而唔係好似美國咁重視公義

玩完

侵對上坐正四年

英國佬係咁仆街，唔係當年點會賣走香港，宜家俾bno 走好多人已經跌哂眼鏡

真

我一開始都係估佢除咗 9up 譴責外，唔會有實際行動。

敢明目張膽咁開咗BNO 移民變BN 條路已經跌咗眼鏡，會因為中國毀約而唔再 honour 份 "歷史文件"(中英聯合聲明) 中明確表示唔會俾 BNO 移民英國嘅身份呢部分。

雖然想佢再做多啲更好， 不過同估佢淨係會9up 換利益比，已經大跌眼鏡。

英國有2百幾萬人質喺香港,
而家已經限制緊出境, 下一步可以全部入集中營.

送左300萬人 5+1

當做左野

我覺得你阿媽當年喺東莞做雞好好生意，英國出曬BNO救港人又令支那唔開心，你隻支那仔自然嬲嬲豬要搵位分化一下